大家係幾時開始變成而家既政見

小弟2010年仲係和理非大中華膠
係2012年開始既中港矛盾令我變成本土派
睇住街上面充斥住蝗蟲大媽水貨狗，鋪頭慢慢變曬做金鋪藥房
令我心知必須本土優先，反對中港融合，要同中國人一刀兩斷
後來既雨革、魚革同今次反送中運動，只係強化左我既睇法
唔知大家又係點，特別係後生啲既人

同你一樣

雨傘中期

無 以前見到啲08奧運吉祥物已經覺得好核突 成浸支那除

2012投范國威
港人優先

2016投天琦

8歲
當時大概96/97年
覺得中方啲人講嘢好潑婦駡街
點知過咗廿年
支那口交部比潑婦駡街更不堪

正宗本土派

97知道64係乜時就已經想要香港獨立
但當年好細個除左做和理非去下遊行叫下天滅中共就唔知可以點做
到雨傘果時大個喇開始就知要勇武抗爭
魚革果時就好似見到希望咁

11/6/2019

9/6/2019
藍絲變深黃

小二開始Bully 新移民

大中華膠之首既長毛岩岩今日先比個中國人民隊完

雖然話唔割席，但係幾抵死
成日話建設民主中國，中國人民根本唔想你咁做
中國人一早已經同中共係命運共同體

1997年前已經反對主權移交
08奧運同四川地震做過大中華膠
反國教開始全面反支 返唔到轉頭

幼稚園
經歷97，屋企人話我地做左中國人啦，我喊左口話我要做香港人
(雖然其實我唔知咩意思)

小三已經開始認為香港係一個獨立嘅國家

同你一樣
孔慶東事件開始
個陣我先小學畢業

2014雨革

宇宙大爆炸呀伯令我啟蒙
唔知老人家是否安康

都係12年左右
細個讀紅底小學 一路都覺得自己係中國人
直到升咗中學咁啱遇著反國教先開始真正咁認識共產黨
到後期雨傘 魚蛋 覺得一次又一次咁喺度進化

而家仲好多大中華膠存在

成日陰d陰d咁搞埋晒小動作

例如帶風改叫CCPVirus 之前係叫Chinese virus/ wuhan virus

又或者明明國際線叫chinese就得
又要改做咩wumao nmslese呢d

睇完基本法之後就知道香港獨立唯一出路

雨革

11 12年見到水貨支那狗 雙非蝗蟲開始極度憎支那蝗蟲同共狗

2012年

97之後

2003年 仲係小學
批左雙非 釋左法之後 我用計數機篤左條數出黎
發現岩岩好204x年新移民就會多過350萬

我就心諗 點解冇人講 真係換血都冇人理

9/6/2019
大中華膠變本土

一直都好憎大陸人（只限人）

08都覺得做得好靚，但大陸人一直都係

14年開始憎埋大陸政策

19年全面憎

國教個排

如果咁多人係反送中運動先變本土？
你地之前係點睇啲雙非蝗蟲水貨狗

一出世唔知點解己經好鄙視支那既一切 包括人
然後成長過程係keep住咁

08年大中華膠 14年無意見無興趣理，不過覺得7警係要判重啲 16年開始會上連登接觸多咗平時唔關心嘅時事，立場開始同大部分年輕人相同

08小隊上高登-》香港獨立唯一出路

大逆轉中

小學見到香港旗同埋有自己政府 已經覺得香港係國家 同中國好大分別個種

16年睇住班義士比泛民割蓆 開始明白
之前既我係反對暴力 更加覺得本土野係沒價值

小學已經打緊五毛

雨傘運動

我十五年前岩岩入大學已經係呢個政見。
果陣已經屌佢老母，大陸人係撚咁搶學位，搶野做。成間UST普通話重多過英文。
宿位又比班冚家鏟搶撚曬
d大陸綜援狗日撚日拎褔利。

我的大中華膠時間只有小學果幾年。當年我間小學已經係普教所有科目。音樂堂就一係國歌，一係龍的傳人。紅撚到痴孖根.....
我唔想第日d學校全部變曬呢d

14年831

呢條數真心恐怖
就算香港人肯生都唔夠佢地一車車咁送入黎快

岩岩計左次 係得200萬
我都唔知自己細個點計

不過加埋家庭團聚一個拉兩個 條數仲可怕

九龍人翻學翻沙田 見識過大量水貨客同自由行

從來都冇乜民族性，所以200x年都唔會搶住認乜嘢中國人，對我嚟講邊度人都唔係重要，最重要係自己係咪一個有質素既公民。

無變過 當年23條71阿媽已經拖我上街